覺唔覺UBI既驚愈賣愈貴?

我買GR1個陣好似先258
宜家要成4舊幾水

仲要取消埋8折CODE買新驚

百里香都係

出咗飲食台我地唔講百里香

我打機肚餓想食野

ub唔係不嬲等特價

唔覺 除咗r6，ac3 冇玩冇買

非

ubi真係不敢再恭維，全部ubi驚都要觀望左先

係頑皮狗同form software先敢一出即衝

最貴係dlc, 唔係隻驚

出完再大幅減價

玩Ps4，可以賣碟

無ps4

r6真係抵到癲dlc又免費

前排話唔比8折預購比人鬧到取消左個政策